唔係gay又唔係耆齡王嘅我

卒之決定要封鎖 怒漢棍撞棍 同 爆裂鼻毛真拳2

成個頁面乾淨曬

係米螺旋丸啲朋友

棋靈王呢

再睇搞唔掂